[中共很忙] Red Bull 新廣告

又要道歉

佢係邊到播

似假

屌你正丫喂

玻璃心

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

真的

飲開

希望係cctvb播

台灣Red Bull

今日隊隊佢

台灣

正

豆腐心

好撚屈

大陸大把假red bull啦

嘩 玩到咁大

大陸紅牛同redbull好似唔同公司？
佢地反大陸紅牛都唔關事

玩到咁大嘅頂
究竟大陸依咁多年得罪幾多公司幾多人
先令而家咁多公司排隊出黎屌柒佢

對號入座
有寫明香港咩
支那真係支那
小氣到

大陸幾時神經敏感

泰國野都咁癲
咁洗唔洗抵制埋泰國啊??

Push

圖片版

岩岩cap圖，大家share出去

咁勇

支那已經自己對號入座

give you wings

呢個正，搵人配埋廣東話啦

比美國佬買左好似

要道歉了

反了反了
全球聯軍assemble

係奧地利

香港人真係要繼續加油堅持唔好放棄
世界各地慢慢加入我地

不得了 要支持

幫手po 去微博

D鬼佬開始醒，終於知道好多娛樂野比支那入侵咗，唔可以再比D 商家佬幫支那含

我見好多外國 game 都有人討論今次 ban 香港選手單野，係咪已經冇 freedom of speech

好撚貴喎但係可以買碌支持下

正 但開心完唔好鬆懈 未贏

呢種畫風好難假

抗爭專用飲品

即刻買兩打紅牛嚟飲 今晚唔使瞓

放飯去買返罐red bull飲先

中國玻璃價格上漲

仆你個街會唔會隊redbull隊到虧

反了反了 支那狗又要抵制啦

redbull啊
紅牛係支那架

擺明係全方位挑機玻璃心，啲玻璃就快要納米化

寶礦力同redbull

14億人心碎了

盲反撚照反架啦

哇屌正呀喂

有 guts

推

如果有奶粉商支持香港咁點算
我就唔撚信佢地夠薑杯葛外國奶粉嘞

媽的 罷飲紅牛

Red bull好嘢

已tweet!

正呀

支那豬抵制外國愈多就愈好

中共 俾我抖下得唔得

正呀喂

紅牛（英語：Red Bull；泰語：กระทิงแดง，Krating Daeng）是一款最早起源於泰國，並在奧地利以及全球171多個國家和地區銷售的知名機能性飲料品牌。

由奧地利紅牛公司銷售的版本中文名為紅牛能量飲料（台灣）[1]或紅牛牌勁能飲料（中國大陸）[2]，由中國大陸紅牛維他命飲料有限公司銷售的版本名為紅牛維生素功能飲料。

From Wikipedia

大會指定運動飲品

佢哋啲智商

今晚即刻買兩排
手快有手慢無

玻璃心收皮

買啲黎飲先

做project 有野飲了 正

正牌 Redbull 都無得入大陸就梗係唔到佢客氣啦

玻璃心又碎

嘩, 玩咁大

紅牛大陸係好多人買都咁夠疆

要買黎飲了
利申: 人生只飲過一次, 覺得超難飲

又一示威品牌

全世界忍屎忍尿都唔閪忍大陸

全球反支那

快啲抵制啦

點解要特登用普通話呢？點解呢

正，此風可長

cls redbull主動同中共宣戰

CLS 真心咩

玻璃心出動

We connect

今日就隊返支先

全球反共

我感覺到啦大師兄返左黎
其他師兄弟都返左黎

幾大放埋上大陸俾佢地睇

蝴蝶效應

red bull 好波！！！

we connect

台灣官網黎

創意滿分

口交部忙死

大大隻中文字寫住「自由」
堅有吉士

仲以為會給你一對翼 變鶳

中国人抵制世界，以後淨係用中国貨囉

嘩呢個真係好癲
反了

做埋gif

要飲red bull 了

好似谷住無打一兩年飛機
見到套好正既av
套av就係香港比港共同中共輪姦

日日都飲。。。

肚痛都似

8964

陳庭佳好波

加強國際文宣！
引爆自由民主同共產獨裁架意識形態的正面對抗！
大力推！

好波

岩牙中國人快D抵制啦 14億人抵制所有來路貨 自產自銷 支持國貨

thanks 巴

抵我個個禮拜幫你買兩罐

omg

但飲redbull 傷身 唔敢日日飲
心靈支持

先知

Cls 直線

Red bull 送你一對自由翼

玩到咁大

正能到

中國準備又割

唔飲monster 了

中共很忙

其實幾有創意

好鬼正！！

支那鎖國吧喇

飲red bull 即刻上電,瘋狂打popo

新 抗爭飲品

做支那人真係好忙

上電個刻好撚精神,但過左一陣就好撚攰

一陣一齊買返枝飲

red bull啲廣告不嬲有創意

食咗人地條女
變到全球反共
男子典範

中国只有紅牛 沒有Red Bull！

Red Bull侵權山寨 操！

香港redbull死撚左去邊呀

其實咁不如禁曬所有外國廣告la

有翼咪開槍

好正

蝴蝶效應好勁

要買Red Bull了

LIBERTÉ→FREEDOM→自由

最好中國blacklist全世界, 鎖國就啱

竹蜻蜓+ Redbull

個個爭住同中共道歉

抗爭新飲品 飲撚完打狗都好力啲

大陸真係有真red bull?

聽講香港都想出呢個
不過比香港本部既marketing head ban左

會唔會變成抗爭指定飲品

好撚感動

Tiffany model 擺個pose 都話同示威有關啦

審判全世界

高層通常都係垃圾

中國好忙 ~~~

正常冇人想麻煩上身既

要支持了

銀藍罐前員工揮手～

唔建議大家喺香港買red bull支持，香港office係一班「政治冷感」港女把持

條片來自台灣，果邊條team不嬲有料到，早幾年都仲係under香港，但而家分咗家兼且做得好好多

玻璃國

台灣d creative正過香港好多
香港d撚樣太保守 果樣唔得果樣唔得

班戇鳩藍，未睇完就打曬飛機，睇麻個尾就嬲嬲豬

笑死 中共好忙

保守都唔係最大問題，而係根本無創意

爽

有咩客咪有咩制作人

個大陸人又肯配音

玩咁大

正呀屌你老母

果條女就蒜狗掃把啦....

全球反共！！！！

過左呢幾個月你仲敢講香港人無創意咩
好明顯係比班垃圾客 即係個堆公司埋沒曬啦

日本站要含淚撐Red Bull同19Max了

咦前員工相認
聽而家d staff講 RBHK係堅持”中立”
實則上入面啲人有一半以上都係Blue object
建議要買既去台灣旅遊先日日啪

香港真係有好多癲佬
全部都好高汁

由飲monster 轉飲redbull 了

利申：一直在玩命，一日一罐

PS前員工 香港Office班戇鳩marketing港女 話redbull冇政治立場喎 其實佢哋好多都係仆街中立撚 見佢地每逢香港有大事都照post ig就知咩料 都冇啲sense
條片係台灣架 所以要唔建議支持Hk redbull

咁癲，會唔會出街???

地下啲玻璃多過香港

以為間間大企業都會賣人格去賺錢時
總會有啲良心公司出黎

正話去Fack check左
真係⋯⋯
好似每次大家好嬲好嬲既時候
Rbhk ig都有post野

有無英文版

Red bull ho ball

推呀推

你今日反咗共未呀？

可以照買
話比佢地聽應該要學台灣

不過搞到中共好煩都係件好事😎👍🏻👍🏻

通知 Red Bull
今次去 CCTVB 落廣告唔抵制
仲送網上宣傳

當自由之鐘敲響
RedBull 給我們一對翅膀

擺明特登bor
依排究竟發生咩事？

人一藍 腦便殘
希望你可以幫手教化下班戇鳩marketing

cls

redbull有少少複雜，真材實料既係高身銀罐奧地利版同玻璃樽泰國版，大陸版可以話係假既，泰國總公司果邊一直同大陸果間jv打官司但都搞唔掂，所以佢地寧願暫時退出大陸市場

笑到仆街，蝴蝶效應

支持台灣red bull only

碎了，無啦無啦

台灣Redbull
唔係香港Redbull呀！

咁班差佬仲可以點提神？

用埋繁體中文

Redbull係大陸冇市場 上面全撚部山寨野
串d都唔驚 想學寶礦力

微博d人又開始抵制

台灣廣告咪繁體

Red Bull give you wings

Strength through unity, unity through faith

香港真係慘

全盛時期中共一日要接收幾多個道歉

你今日反左未

被罷飲被罷睇被罷買 黨對我地真係好

買到佢執笠

Redbull嘅廣告一向都高汁

推上 wechat

台灣真心勁，BC one soapbox搞到有聲有色，dance your style & 3style有世界級參賽者，athlete 年年簽新人，仲可以有本土化嘅event

香港早兩年淨係識無限loop flugtag, 搞得好好地嘅dragon roar換人之後就一pat嘢，濕濕鳩鳩咁support下event就當自己做咗好多嘢

其實幾撚正,大陸人都知自己打壓自由民主,
認為民主是個壞東西,依種諗法
真係更令人想排華

抵啦屌 蝗國向世界宣戰

風起了
全球反共氣候逐漸形成

這配音聽起來是臺灣的廣告吧

佢啲畫風真係好撚正。

大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

點會唔關事
班撚樣迫人道歉
就會抄家

最後班防暴

最正咪有一年係香港成功搞到F1表演

正呀喂支那玻璃心

唔知之前送畀popo嘅嘢入面有冇redbull呢？

又一地玻璃

總之有global noise就正啦

日日飲好似會死，好多咖啡因

飲左幾年，仲未死
下世會注意⚠️

其實要搞唔難... 只不過而家嘅office縮骨卸膊，多一事不如少一事

痴撚線

全球反共開始了

可飲pink bull, 佢有山寨

ching 唔好亂隊
對身體有害

tw?

條片最後仲要用中文出「自由」banner

班大陸人真係好撚煩
玻璃碎成地都係
繼續得罪全世界 做得好

gd

share比小粉紅睇

台灣TEAM ，NOT HK

個標語口號係台灣版嘅

等睇redbull道歉

道歉！

又聽到北方傳來大量玻璃碎裂既聲音

微博

唔同，有少少分别

我哋要一齊懲罰佢！！！

全世界輪住嚟恰鳩玻璃國

記住係台灣red bull 唔係香港red bull 呀

直線

推俾憤青、小粉紅知
睇下佢地會唔會抵制埋RB萊比錫、薩爾斯堡紅牛、紅牛F1車隊，順便抵制埋德甲、歐聯、歐霸同埋一級方程式賽事

打擊大陸,就係要係咁刺激佢地,等到佢地癲

中國官民瘋狂助攻，香港抗爭者可以暫且休息一會，讓子彈飛。

Tui

RED BULL咁大膽

冇得飲redbull睇nba

全唔會停F1中國站或者red bull隊唔比入去中國站

一個遊戲廣告完美演繹香港慈母

你今天反共了嗎

呢句好正wo, 英文應該點譯？
用黎做hashtag

正常小朋友一生岀黎都係黃啦 講咩中立

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

老老實實,係邊個巴絲出手?

大陸紅牛個罐黃色

快d搵上post上微博

佢哋反埋大陸紅牛就好笑

好快大陸得返新伯倫 華為 黃橙藍錄牛可以買
記得到時唔好黎香港買

freedom已經犯咗中國法律

Redbull喺中國應該冇乜market share
相信唔會跪低

仲有紐約紅牛、巴西紅牛
等佢地連南美波、美職聯都無得睇
疊埋心水淨係睇中超

認真?
即刻買4罐355支持下

兩樣嘢嚟 好似分開咗 大陸個隻柒版紅牛香港啲士多都有賣 矮圓柒橙罐 仲賣得特別平 同藍白罐個隻完全唔同味

可以整番個#Redbullforliberty challenge 比港女打吓卡

正面抽擊 明落你面

大陸人鐘唔鐘意睇F1

本身都抵制唔到
正版紅牛大陸不嬲都冇得賣

聽口音就知中華民國

手快俾錯負皮
sor

即刻幫襯返罐

飲開 幾驚要割

黃罐都好似係真,啲賤民好鐵意飲

你俾一罐佢隨時屎忽都有得你屌

係最新廣告？

入去出術?

外圍開始結集了

反正都係零

即刻買一打

其實要帶個信息比外國，其實中共係一個威脅，而唔係一個純粹挖金既地方！日後遲繼落去中共可以控制全世界既企業，到時候外國一定好頭痕比中共控制住～

大陸D撚樣唔飲紅牛的, 佢地大把老翻

嘩屌正

佢地自己無既野

亦都唔比其他人有

台灣見到

掂啊屌你

全球排共

好癲啊

第一個法國 第二個美國 第三個香港

上面又會掛住講香港

最大分別係
－「金」罐 (大陸版) 同埋 「銀藍」罐(歐洲版)
－有氣／無氣 (本身大陸版無氣，但而家大陸都出咗有氣版）
－made in: 全世界歐洲版都係made in austria嘅

睇到佢地最尾飛有眼淚飆出黎

快點杯葛我!

，

唔好意思, 大陸人飲開東鵬特飲

係大陸播起碼「freedom」唔出得街先

也評中共很忙
就忙在要對付Redbull怎麼辦

明顯係有腦既公司用黎出位啦

最好笑係佢地proud of 自己無，但係又要犯法翻牆

中國人識系咩一齊打 轉個撚頭去打人啲廠偷黎飲

lm

隊redbull 隊到腎虧

今晚要打通頂機 即刻買一箱備用先

對付中國人，一定要用番中國人果套

跟本都唔洗理d支那人.....

台灣官網嘅宣傳

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

推。

杯葛歐聯RB萊比錫同埋薩爾斯堡紅牛都係歐聯球隊

自由都唔得啦

記住燒埋歐聯（大陸叫歐冠）
RB萊比錫同埋薩爾斯堡紅牛都係歐聯球隊！

好耐嫁啦
台灣red bull廣告黎
反送中前已經有

push 落街買支先

本身已經成日飲

即刻落街買返罐嚟飲先

變左大會指定飲品

支那仔好撚忙

台灣呀

口交部好唔得閒

starbucks
我比較想睇奶粉廣告，大陸人為左國家，犠牲孩子

中共應該唔會理你前定後

以前紅牛唔係都係呢個廣告咩

害死中国宝宝了
新人口控制政策

好靚 有冇配音巴打整返個粵語版

Red bull

反送中運動指定飲品: Red Bull
即刻落街買兩罐，一陣飯氣攻心隊下先。

下次啲 放 TG我地係咪掟返啲 Red Bull 俾佢地?

又要玻璃心啦啲人

手持外國護照嘅強國人
快啲入返一箱半箱倒落廁所抗議

全世界一齊反抗

新人口政策

香港red bull 邊個代理

個廣告有咩問題？

班中國人又衝出黎柒

開始未丫 等睇大陸人反紅牛

包裝好撚核突

好撚正個廣告

因為大陸禁左redbull 一種成分唔比入
賣緊全部都閹割版同假貨
Redbull真係驚你有牙

堅。抗爭飲料第一代言人

Google左少少
有三間公司
中國紅牛 泰國紅牛同奧地利紅牛
平時你接觸到嘅基本上都係奧地利紅牛，除非你去東南亞or中國買嘅紅牛先係其他公司

唔係假，只不過係中國紅牛同奧地利紅牛係完全冇任何股權關係

直線抽擊

佢啲廣告同包裝, 同廿年前係一鳩樣
果種大陸味仲堅過一國兩制, 五十年不變

食白粉

又見到一地玻璃碎

五石散

奧地利red bull
即係平時睇賽車 極限運動會見到既藍銀裝red bull
市場一直都入唔到大陸 因為大陸有隻金色裝 紅牛（同源，因為專利原因有兩間都同時叫red bull 紅牛你當係譚仔同三哥既分別）
金色靠奧地利red bull 既免費推廣 係大陸賣 今次奧地利出個咁既廣告佢仲唔仆街

有freedom呢隻字已經傷害14億支那人感情，因為傾哋冇

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

但都大互把大公司奶共啦

口請杯割實際掃貨

仲娘過我細個睇力保健的廣告

兩隻中文名都叫紅牛
原過一個係奧地利 一個係支那 唔同公司 同商標（好似）

大陸紅牛緊係難飲
奧地利紅牛正好多 平時見開藍白色紅牛

推爆

推😂😂😂支那玻璃心

驚有人聽唔明整左個字幕版

唔係侵權 賣左唔同部分既使用權俾唔同人姐

做得高層就要諗間公司利益 事實就係 香港公司得罪支那冇好處 於公佢係應該考慮
我地諗下點光復香港唔洗香港公司考慮支那打壓 等佢地可以做唔洗顧慮咁多先會改變到

憑動
香港connect全球反共
簡直係空前絕後嘅創舉

一日得罪一間
1年365間

高層有財有力 仲洗唔洗要幫手諗埋點處理支那打壓 點解呢個時候唔係佢地為香港諗多一步

光復香港 時代革命

redbull大把錢完全唔驚狗共

有財有力都要搵錢架 做高層做老闆你估剩係顧自己？
就算顧自己 間公司利益唔顧人地又會要你做？

建國70年 總數為25550間

買十俳先

幫夠redbull hk班藍絲marketing講野未？
重申多次
個廣告係台灣出 唔係香港
香港班人怕支那怕出事 幾時先識break the rule?
要支持 台灣redbull
唔好比香港班人叨光

又要出黎反Luuu

又抗爭指定飲品

你地唔係成日話自己行走係grey area 要做破格surprise 到人地？ 連個一個小小ad. 都唔敢岀 對得起自己motto?
直頭每日返工派個幾百罐red-bull 都唔敢俾啲wings 去特定地區地點到派 自我審查 固步自封？
*btw: wings 係rb 入面一枝女仔team 平時岀去喪派rb 請人飲*

利申 前wings

幾時買來飲下 大家

勁揪

打手P 牌仔

可唔可以唔好再比光環香港Redbull?
都話左係台灣
留名等睇香港Redbull一陣就出黎割

條片直頭寫實添啦，邊區廣告

唔該晒～

借一借位

幫幫手推：
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

飲開Monster, 即刻轉買 Red Bull 飲先

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

英文版，唔該POST過WORLD

-------------------------------------

RED BULL's new ad - reflecting the truth

WELL DONE RED BULL
please support Red Bull!

[中共很忙] Red Bull 新廣告

碌落小小

打錯左，「惟有勇氣」先岩。

香港人繼續頂撚住呀！

宜家好難講 啲商家開始知道與民為敵嘅後果

Redbull d廣告應該唔係局部地區決定到

萬事俱備，只欠redbull

肯定要道歉

REDBULL勁好飲

我發夢真係飲red bull

抗爭指定飲品

全球反支那！支持！

fragile, handle with care

放心，而家個marketing manager 一定唔知～

係，好似Red bull依啲國際大brand，都會有個share drive 比全世界分部download 片／相／字體，所以除咗某啲global campaign 要大家一齊跟之外，用乜嘢片／配音／對白係果個local office決定嘅